深圳最便宜的自助餐?15元40种菜随便吃,老板估计在亏钱

都唔知乜撚嘢肉嚟
俾15蚊我我都唔食
好似做白老鼠咁

蝕錢？
蝕錢生意有人會做？
唔係咁天真下話

樓主係咪好鍾意食來歷不明嘅肉?例如老鼠呀死咗嘅動物呀又或者係過期用味精同埋調味料合成嘅肉

呢個channel 好好笑

同學們 給年輕的老闆上一課

想食未死嘅動物

肘子

好過俾幾十蚊食龍門閪飯

頹飯buffet

全部都係菜

香港開嘅話應該40都大把人食

窮起上黎仲點會理佢咩肉

係呀
好過食人渣

笑左

十年前係大陸食過一餐任食韓燒 D肉我記到依家 佢有一隻熱狗腸仲要連膠紙 類似魚肉腸咁 明明呢D味精野既好難難食但佢真係又梅又爛 D豬牛雞全部都係醃到橙色 煎完都係橙色 個煎爐都變埋橙色 基本上睇唔到熟唔熟 食左十分鐘就走人

n-1政策呢

原來老衲係食死老鼠、死動物

搞手求打過和

講起橙色我諗起旺角個間cheap韓燒啲肉又係勁梅橙色

岩哂食素 唔怕死肉

啲野食唔吸引
15蚊填飽肚都還可以

平靚正Buffet喺我讀shitty果陣食過
城軒有tea buffet
啱啱新出果陣學生會有coupon
好似三十零蚊就有得食
有炒粉麵沙律 三文治 點心 糖水 牛仔骨等等
有成十幾款野食 而且間唔中會轉款
而家唔知仲有冇

佢d印度片幾好睇

三和個條都幾正